連登熱門咁河蟹法遲早得返全部正評post

比人負評太多下次冇得上熱門
依個計算準則真係好撚戇鳩
同中共有咩分別
只可以講好野
衰野會比人河蟹

成版正評

比人負評太多果d下次冇得上熱門
比人block得多果d又冇

連巴

唔諗下自己比咁多人block? 有因先有果

咁比人負評得多但冇比人block果d又點睇
有d人貼新聞都會幾百負評

見此post不入者 老豆老母今年會死於非命 !

抵你撚死啦

我唔係講緊我自己

負評完一次下次果個user就冇得上熱門
咁樣慢慢就會得返全部正評post
個計法admin都講左
唔明你掉低粒膠做咩

Top vs popular vs hot vs controversial...

樓豬好波

😫

source?

印象中之前淨係提過俾人block得多先會難上d
而且都講過正負評唔會好大影響，同埋不斷改善緊計法
唔好up得就up啦

你自己唔識搵？
洗唔洗餵埋比你食啊小朋友
佢有交代左負評係會有計

你識唔識字？我咪話左admin講過正負評唔會好大影響，幾時有話無計？

拿，小朋友

咁熱門得返幾個過百負評post
全部都正評
証明個factor 都幾大
仲有點解正負評要用黎做factor 先？

哇好撚威呀 哥哥 你好撚型牙

咁都無人講過「負評完一次下次果個user就冇得上熱門」啫，你又搵唔到source俾我睇
樓豬上唔到熱門嬲嬲豬

系牙 ching 你刀覺牙

你答左正負評會係factor合唔合理先啦
係咪可以報喜唔可以報憂？
好似中國咁 一有負面野就唔上報
大家都想個forum 好
無謂罵戰